係咪唔應該為左一千蚊 R爛塊面同fd拎返

唔算係借左出去

利申 窮撚

唔係錢問題

$10 我都要追

但始終講錢傷感情

一千蚊唔係錢？

1000對佢地黎講可能好少
但對我真係好大負擔

唔講冇感情

對我黎講真係好多

啱呀

咁你仲開post問？ on9 架？

個心真係un住un住既

真係面子同錢既決擇 唉

幾蚊就算姐
屌你成千蚊喎

講還講 但係處理得唔好 分分鐘朋友都做唔成

係 其實至少連感情都唔想傷到

唔算借姐係咩情況，你覺得好大咪R囉

對佢地好少 都要問你拎 ？

例如幫人俾住先

對我黎講1000蚊係好大既數目，一定問

都話唔算係借出去

你豪得起唔肉赤咪唔好問囉

俾住先姐係有得攞返（以我理解 ）

當初唔應該借。借得預咗冇fd做

正路有得攞返 但宜家無

On9 問人拎番啦

都話唔算係借

借完錢唔還仲講咩朋友 人地當你水魚呀傻仔

可能本質上一樣 但其實唔係借既

子華名言 借唔借最後都冇fd做

或者我應該咁問啦 點先可以處理得好啲

你話要交卡數，問佢可以俾番你未囉

咁佢地都唔還?
扮咩有錢

咩叫唔算係借出去？
叫雞肉金？？

屌你老味 講啲唔講啲點幫你啊
前因後果又唔講

唔係借 又何來拎番

借過人一千 無還 追過一次話放工入比我 結果問多問 藍tick 當無個朋友算 一千都還唔到

緊係啦

我有個朋友既名言
朋友係用黎解決錢以外既問題

試下先

一係追完唔做朋友，一係唔追當冇咗個朋友
你可以試吓提吓佢還既，呢個世界真係有唔記得而冇還錢既人（如果你已經做咗就當我冇講過）
利申：真係會因為唔記得而冇還錢，不過極少發生

追post

你冇錢 又幫人比

不如樓主問佢借一千
佢問你還個時你同返佢講之前借過一千俾佢
宜家問佢借返一千和數
冇拖冇欠

打9佢啦 依啲仆街 欺善怕惡

可能真係唔記得左件事

乜撚都唔講，一千蚊等住黎救命咩，

一開頭唔會預拎唔返掛

試過追700蚊，追唔到
結果要等佢同我買野唔畀朋友價＋少少水魚價比佢慢慢逐D陰返

但係呢招前提係要佢有興趣搵你買野先得

驚相認 有上開lihkg

追到下世

交卡數真係一好好用借口
如果係食飯或幫人買野
你咪話statement有呢條數 問可否比番
因為你無剩錢 任你講啫

不過你又無講明咩情況
如果係你自己扮大方話幫人俾 就會顯得小氣

其實真係碌卡

你有有講過請佢先
清清楚楚係俾住先，佢唔還就佢唔啱

我都有排成日借錢比個fd, 成日唔帶錢
借完比佢唔該都冇聲
唔問佢 佢真係夠膽死唔還比你
即係借比你冇問題，你自動波還錢呀

係應該拎返既 點樣處理得好先大問題
怕事撚

呢招對我黎講已經叫做收到數＋唔傷感情做法，不過就慢D囉
同埋都教訓左我以後同人夾錢買野要收到錢先好買囉

直接話等錢開飯叫佢還錢
唔好搞到叫人還錢既你先係有問題先得
借錢要還錢，天公地義

可能真係我廢柴啦

你係咪廢柴唔係還錢呢件事既重點
重點係佢（你朋友）係咪一個無賴

即係你地唔夠fd啦
試過為50$屌到佢飛起之後繼續好fd

當你FD先借比你
你唔還,咪冇下次咯
我當DUM錢落海

無能力追/無能力還就咪學人借錢

有fd差我5蚊我照追

勁 5蚊夠唔夠係考試期間買枝筆

錢就一定要拎返架啦，不過唔同fd個鬆動期有所唔同。如果個fd係無心還，咁其實件事唔係你r唔r塊面問題，係佢無當你係個人，無尊重你既問題。講到呢度巴打明未

照問啦，真正fd係唔怪你追佢還錢

利申，前排問fd追佢還返二千蚊俾我

一定問....唔係你爛面係佢冇面....如果佢覺得冇問題，呢d朋友係好有問題 佢當你傻仔渣

岩 真係事實

明白未

恥笑佢：你既本事就係只借到一次囉

拖得愈耐拎得翻既機會愈微 自己諗

屌你好有錢？

屌 我借左三千幾比個fd
同佢幾熟 本身覺得佢幾時還都冇乜相干
但係佢有錢拎去買ipad去grad trip都唔還錢比我
我呢下先唔"gur"
準備追佢數 之後唔會再借比佢

係骨氣囉
人哋差2蚊未還 追到天腳底都要問佢攞返
不過我差人哋＄都會全數歸還